[金魚記憶] 啱啱咁重手扑爆深水埗街坊嘅原因

就係尋晚有黑警開咪話深水埗街坊係「甲甴」
所以你哋深水埗嘅街坊千祈唔好去豪宅區食花生